[檢討] 和理非係開花時既角色, 尋日開花既一啲發現

首先
其實唔係勇手足太暴力要停, 係和理非做得唔夠多要行多兩步
你諗下六七八九月有幾多場遊行集會人鏈
再睇十月呢半個月？
我地已經進步到佢唔批不反, 我地都照出
但我地要再進步, 唔可以單靠手足係前面做野
然後返到連登就叫佢哋停手乜都唔做
尋日我留意到旺角其實有一點和理非要參與多啲
就係無限輪迴地佔路>散>狗清場>再佔
起完路障幾十人可以入返大隊到做掩護
然後散開, 到佢清完, 再行出嚟起過
呢個做法其實好幾區都有發生
但旺角係由朝 loop 到晚
前線快閃, 其實和理非都可以快閃
講緊每區幾千人, 六到八區
loop 到佢地煩, loop 到佢地犯錯

同埋尋日班狗個策略係好危險
用車直接撞向路障再落車捉人
(我搵唔返條片,大約係兩三點下晝旺角
而路障前係仲有手足)
佢地呢個方法有嚴重危害在場無論市民定手足既性命安全
但唔知點解無人講過

手足, 行多兩步
我地要一齊贏
歡迎討論

另外, 今晚遮打見

今晚七點遮打見

推下

遮打見

推